呢刻嘅我並不孤獨

有酒同藥嘅陪伴

唔好

？

但都冇用
訓唔到

沒事嗎？